感情變淡要追定係放手

佢平時幾錫我，有時會送我返學同放假會留返黎陪我。有時都會做吓啲小驚喜或者買我鍾意食嘅嘢氹我開心。 但係呢一排，佢成日都發我脾氣，每次藉口都唔同。有時又話唔舒服，有時又話心情唔好。而家基本上，佢每次發脾氣，就算我有幾委屈都放係個心到，唔同佢解釋亦都唔同佢鬧交。純粹一直搵返佢氹佢，搵返佢。佢會話放工打俾我，但係永遠都係冇咗呢件事。直至我打俾佢，佢就會話我咁岩係佢想打俾我嘅時候打俾佢。而家連WhatsApp都會已讀我，一日5句WhatsApp都唔知有冇。
其實我哋都一齊咗三年，之前經歷咗好多唔同嘅低谷。佢每次都話會改下D脾氣，但次次都係講完好返一陣又再打回原形。我真係唔知自己究竟可以忍到幾耐。其實我有時都會覺得好委屈，覺得唔開心。但後來嘈交嘈得多左，就發現佢嬲嘅時候，根本唔會理你有咩原因，唔會企係你角度。佢成日都覺得自己嬲緊就係大晒。
而家拍拖都咁，我真係唔敢想像結咗婚會點
我應該仲原諒佢，同佢再溝通。定係放手？

放手

我都想知
同你一樣經歷 不過性別唔同

Lm

啱啱都係一齊咗三年分手
好後悔當初成日發脾氣 又對佢冷淡
女方提出分咗手 我想改都唔得
已經幾日食唔落飯 做野又冇心情
想罰下佢/令佢好後悔可以提出分手嘅

分手

分咗手？

我都唔知佢點解係咁發我脾氣，我明明咩都冇做過，亦照氹咗佢。我想知佢嬲我啲咩，我問佢佢就話我好煩。之後仲要cut埋我線

宜家冷靜緊
究竟係要冷靜定主動追番人先可以令佢有番感覺

其實我唔明男人點解要咁小氣，仲要無啦啦發脾氣。
就算我喺電話另外一邊喊哂咁，佢都依然冇理過我

巴打有無試過主動氹番女朋友？

接受唔到 絲打做咩咁作賤自己

其實每一次拍拖我都好重視，所以永遠到最後都會令自己好卑微咁

因為性格既原因，你都唔好預會改到

一日5句whatsapp 都無 叫拍拖咩....

之前有一齊番
但對方忽冷忽熱

我覺得我冇可能會忍到佢成世，巴打有冇咩建議

所以我不斷係咁搵話題去同佢傾多啲計，但佢就成日都發我脾氣，或者講嘢語氣好差

咁可能真係要睇吓你有幾鍾意佢啦，鍾意嘅話最後有修成正果咪咩都值囉

以為係自己開post

我覺得佢已經唔在意你，佢無理過你感受，連你喊佢都可以無視你嘅

覺得可以分手
個男仔都冇重視你
下個會更好

性格係咁就唔好預佢會改到
你只可以接受 接受唔到就散
但若果突然轉左態度 會唔會係佢呢排有其他事煩緊呢

加少少鹽，吊下味咁

分手時機到了
有追嘅諗法證明你地已經有一定距離
熱情好難重燃架

其實感情同股市一樣，你自己參透下

話會改都係呃9你，只有你變到忍到

同病相連

其實有時我都有咁嘅感覺，但係成日都呃自己係錯覺

感情係感性行先 你要理性咁諗姐係唔想，分手啦

我都有主動問過佢，但佢次次都唔同我講。

其實我唔明男人有煩惱點解唔可以同女朋友傾

巴打好似有經驗分享下

如果冇得頭我就做咗富翁唔使上連登

唔想到最尾先知道一直浪費緊青春

唔通真係冇其他辦法

所以襯仲未結婚好快啲分手，當你結咗婚 有埋小朋友先諗大家適唔適合就太遲啦

一樣，佢發脾氣果時就算我點喊都冇用

我個個都係 話叫我下次見到佢咁車巴佢等佢清醒啲
因為佢話會有翻理性 唔會比憤怒沖昏頭腦
我心諗 我真係打既話 驚自己比佢打死

我早一年前同你經歷差不多嘅嘢
一日唔夠十句whatsapp
搵佢又唔係幾覆你
一樣佢知你唔開心都唔會理你
出街係唔會拖你
有一刻以為淡左所以咁
原來最後係因為佢變左心
變淡係藉口，變心先係真
從此以後我喺佢眼中已經一文不值

一律建議

經歷過
呢啲嘢雙方都要傾下同冷靜
咁樣先會轉機
情緒好易充昏頭腦影響判斷
呢個時候真係要冷靜同溝通

睇下 men from mars, women from venus本書，你就會明白。

如果遇到唔同嘅人但最終都有果個問題，個問題喺你度
會唔會你就男朋友太勁？
一段健康的關係係唔會 feel到自己卑微的。

Feel到你應該幾鐘意佢先忍到佢三年
但愛情係談出嚟唔係忍出嚟架
我之前個ex都係好鐘意發脾氣
攞我嚟做出氣袋咁
雖然話對最親嘅人先會咁做
但係我接受唔到啲咁嘅理由咪分手
有啲野有條刺係度 除非佢補救得好好
唔係嘅話段關係只會走向終結嘅路

你係絲定巴

笑咗出聲

睇嚟大家都好有共鳴，呢啲係咪感情必經嘅階段

"送我返學同放假會留返黎陪我"

咁細個 放手啦 keep唔到好耐